## браузер

  - ~~ Для стабільної роботи розширення потрібно запустити бразер з параметрами ~~ (вже не потрібно)
    - Обов'язково chrome (на інших не проводилися тести)

- встановлення не запакованого розщирення походить з режима розробника 

## ретранслятор
потрібний для стабільної передачі данних
___
### программа передбачає можливість працювати тихо

![qwe](https://media.discordapp.net/attachments/1182746984474480721/1223544353776074762/image.png?ex=661a3d7a&is=6607c87a&hm=662584a7b372e77f61b07ded9305f8fd414ebc88ae82a58b1539f7957eb06879&=&format=webp&quality=lossless)

___

### стандартиний конфіг / точка входу
```json
{
    "in":"127.0.0.1", // звідки
    "out":"0.0.0.0", // ip мене може бути замінений на ip точки ретрансляції
    "pnt":0 // 0 точка входу , 1 точка ретрансляції
}
```
- завантажуєтся якщо біля програми не знайдeно файля `cfg.json`
- не обов'язково вказувати всі поля
  - можна вказати лише out з ip точки ретрансляції
___
### точка ретрансляції
- потрібна якщо з'єднання зі меню немає 
```json
{
    "in":"0.0.0.0", // звідки прийде зарит від точкт входу або точки ретрансляції
    "out":"0.0.0.0", // ip точки ретрансляції або мене
    "pnt":1 // 0 точка входу , 1 точка ретрансляції
}
```
- не обов'язково вказувати всі поля
  - приклади
    - in | pnt
    - in | out
- програма працює на `9494` порті

## Деталі 
- поки пілтримуєтя формат 
  ```
  one\multi?
  img?
  text? 
  ========
  one\multi text?
  ```
- для роботи потрібен ключ
- вибір починає відлік з `0`
- дозволений ввід `04`=`4` `010`=`10` 

## завантажити
